健民書房（49） 暴政如瘟疫

健民書房（49）
暴政如瘟疫
Dec 30, 2020

kmchan陳健民
12K subscribers

香港人在瘟疫與暴政夾擊下應如何自處?
本集書介: Albert Camus (1947) The Plague. (卡謬 ＜瘟疫＞)

墨西哥人都生存到啦
香港對比其他極權國家又唔嚴重怕乜